如果郭榮鏗、涂謹申同梁耀忠 星期五開會前被捕，內會係邊個開？

之後排到去邊個？

佢地想點開就點開
都無撚rules..
到時叫主席鳩up幾句話 特殊情況由... 議員主持就得啦
屌幾日就無事

石禮謙

中聯辦主任落去開

用番個時個招話比石禮賺開咪得囉
駛撚DQ

習近平去主持

送中都夾硬dq涂謹申做主持